［戰略game研究] 如果研發到民兵裝甲車，警察會用咩野黎還擊？

實彈？如果合金鋼板斜甲擋埋子彈呢？
警察有冇火箭炮？

純粹FF

會用拖車拖走再告非法改裝